打風宣布左早收有咩好做？

繼續OT ......

雙工？

無煙

無得早收，on9公手

Dee

想太多